我啱啱打完飛機 你問我答 秒回

爽

垃撚圾中國移動

打左幾耐？

十分鐘

啊

有冇女

啱啱被分手 你係咪幫我打？

岩岩先幫你打完 咁快唔記得

我條女叫左手

女優名

唔信你秒回快過我

秒

我冇睇A片打

試解釋量子力學。

J邊個

有無拮親

念力打丁大法

早泄

唔撚識

真心work

洗左手未

秒？

我搽左落喎面到

冇咁快射

下次試下用念力，唔用手打丁

啊啊啊啊

j邊個女

女優

念力打丁好曬時間

我個e x

圖呢

隔空發功射精

我都啱被分手

射撚死你

點解

你個名點黎

睇聖經

一齊耐左 佢話感覺淡左好多 唔似同佢拍緊拖

變左心 可能有新對象

好想屌閪呀

叫雞

今次係第2次分手用同一個原因

唉 女人係咁 佢地大個D就會後悔

用左幾秒？